今日唔出去投票嘅對唔對得住呢工個月黎犧牲嘅手足

出去呀！！！！！

手中有票，落樓下投票都唔去投
就唔好再講咩和理非唔知做咩幫手
排你半粒鐘一粒鐘都好
出嚟投呀

呢句真

票站要後生仔！！！！

唔好無限情感綁架
投票充其量係公民責任，
義士唔係為左叫你去投票所以變浮屍俾人扔落樓的，
佢哋爭取的甚至同呢個建制入面的遊戲唔同，
而家係成個制度都有問題，仲要屌人唔走入個制度玩對唔住義士乜乜乜，
你都on99

禮義廉都可以話
「今日唔出去投票俾建制派係對唔住呢幾個月受傷的年輕人，就因為泛民冇阻止d 暴徒先會香港咁亂，咁多人受傷」

有冇諗過而家咁多掌心雷，蛇齋餅票，劏房種票，
泛民又綁架左成場運動嚟幫自己拉票，
仲要吹到天咁大，
自己就撞區幾個黃色光譜的打一個建制派，
完全冇傾過點樣有效踢走保皇黨，
有冇諗過輸區選對運動影響幾大？
原本可以唔駛咁大，泛民唔好吹咁大就得了
如果真係因選舉制度又輸
屌又係衰泛民on99